你會否看不起我的正面

我怎知道你會不會
但我認定了你一定會